油美苑有確診病例

Source from Now

RAP 油塘

係唔係好多狗住？

警犬係時候冚家鏟

係政府宿舍

油美苑（紀律部隊員工宿舍）（油塘邨重建第五期）
所在地段名稱是「新九龍內地段第6459號」，與高翔苑位處同一地段。門牌號碼為「鯉魚門道80號」。
支配部門：混合宿舍

我諗住一陣大嗌
你把仆街有今日 住油美苑個班

唔好自爆！

狗：我地油美苑仲貴過太古城

我諗緊後樓梯嗌 定屋企嗌

收皮啦
我唔想知呀

知道 只不過興奮得濟

屌你 興奮還興奮啦
自爆出嚟做乜啫

等我自制一下先

後後梯，最好唔好係自己果層

隔住mon都feel到你幾開心

（其中油美苑灝美閣是第一座入伙的宿舍；七幢大廈當中僅兩幢宿舍為純警察宿舍，其餘為各紀律部隊共用宿舍）

有朋友消防家屬住嗰度

有冇住油塘巴絲一齊嗌

係咪幫襯過一粥麵

【武漢肺炎・最新】消息：首名警員確診 住油塘油美苑宿舍

黑警死全家